[年經] 點樣提醒同事唔好瞓覺?

個同事坐喺個隱閉嘅地方，成日釣魚

但佢高級過我，直接話佢又會好尷尬

可以點做

佢有冇阻住你？

揀左個隱閉位訓都要比你屌
食屎狗港奴

樓主唔撚抵得啊？

關你事咩？

關你撚事

成日有嘢喺你隔離閃吓閃吓

唔明，佢訓覺點閃到你

關你q事咩人地高級過你 高級過佢既都未出聲

光頭？

佢訓覺會間歇性搖頭？
不過如果光頭會閃到你，佢訓唔訓都會閃到你

起身屌閪啦！！！！

趁佢訓著偷偷地用marker畫佢塊面

影相 send email比佢 cc埋老闆

好在你話你同事高級過你
如果唔係我以為係講緊我
利申 成個office年資最淺係我

唔係幾明，佢冇交漏野，冇阻住你做野，你唔見得人好定點

高級過你呀，你條薯仔彈開一二邊啦

笑撚死我 低級過人仲學人管人？

老細日日返工屌女你係咪都日日走入去房到提醒佢唔好屌呀傻9

就係唔抵得 攤喺度人工都高過我

佢做唔做到野先，做得足野又冇乜所謂喎
除非個d做野又廢又偷懶個d老屎忽

見親佢瞓就打佢內線問無聊嘢

係鬼佬先玩到呢D野